而加去邊個位最好？

金鐘？維園？

金鐘啦緊係

直接去政總

A出口？政線？立法會？